現在要圍狗屋 女企最後及no gear

gear作用是甚麼？既然一見防暴走，何必gear , 今晚速龍一衝立即捉住2件full gear ，根本現在是捉及打，少放煙。

女，唉，講到囗臭，跑太慢！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！